今日53萬人呀，失敗撚死開啦

一返到屋企，見到成個版都係講今日遊行唔理想

今日明明係好成功好順利呀

重點零被捕

成日話逆轉
有無諗過連登既人只係少眾

今日真係唔少人架啦
毅進制都有53.4萬人
居然有人quote鳩sir up既數字

所以一毛集中攻擊連登根本無用
要去搞就搞babykingdom同香土啦

p

呢個好重要，越過咁多狗屋都冇受傷

自膠原來有人計左
以為鳩sir鳩up

有去就知邊有人得閒上forum打字

就係次次都有班0post狗acc 次次有行動就趁亂玩野

明顯得幾萬，唔好人講你就信

所以我地一返到屋企就要全力趕走風向撚

所以我唔信你講得幾萬

撚狗咁撚

鳩sir 收風一定快

你話正常人會信連登仔鳩up定信個有心落場計既人

聽日每區平均要5萬最低消費啦

大家叫埋中小學同學，聽日地區見

明明係500萬人

好多鬼個個出晒去行就係到放失敗風

push

咪推呢個fake news啦
唔好俾人覺得我地9吹個數字
令之前200萬人變到係假咁

點fake法？今日的確多人

提防失敗撚同休息撚

推

好多p牌仔話fake數字
鳩sir都認證左，雖不中亦不遠啦

我屌你啦
五萬人都唔知有冇
吹到53萬
利申
冇錢撘車
今日由TST行去SSP搵朋友

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

真！要支持大家

二百萬人得四分一

係咪因為知道有無美國議員黎左

一句野解釋晒點解場運動會輸

又拉又殺，點都會嚇緊啲人，所以我地要叫身邊仲有良知嘅人加入

重點 冇人戀戰 行完即走 完美

Push

似係賣咗議員面子
不過人多気無人被捕值得鼓舞

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

出過去就知一定無53萬咁多
我估10萬都唔知有無
唔好再亂quote source學藍絲作大數啦
大家要keep住出嚟啊！

失敗撚係另類散水撚

fake

一定冇咁多人
唔好比打手帶風向

依次真係好彩有美國議員係到先冇人被捕

好明顯啦

因為班五毛失敗撚都無出過街
大家遊行個陣五毛就不斷散失敗風
正常人遊緊行真係得鳩閒開post咩

香港人加油

好次都好多失敗撚 係咪要開始block7

人一定無咁多
重點係完全無士氣
今日咁順利係條路線避開哂d狗
但係
怕狗怕到狗
我地重反抗d咩？

呢排咁多被自殺，但係竟然冇佢地嘅親人走出嚟

辛苦大家了

聽日再接再厲

今日係呢一兩月以黎做得最靚嘅遊行
好耐未試過遊行冇煙 仲見到一家大細出黎

你自己諗一諗

民陣對上721遊行人數五十幾萬
係成條軒尼斯道爆滿
由三點行到八點幾

今日情況
彌敦道都未算滿哂
三點行到五點幾就完
會唔會有五十萬？

巴打，今日的確係冇咁多人
我地要檢討

認同
推

Lm

大成功

呢樣幾好
裝修完中銀，優品，富臨
跟住齊齊返屋企

yes

啱呀

證明連登係平行時空

林鄭條柒頭仲點名連登

成個活動最順暢果日就係熄登果日

冇圍捕可能因為政府知有個美國重量級人士過左黎。。。

邊到有530k？

根本係榜樣呀

民陣個數一向無意地計細左，因為隊尾個個都迫地鐵咁迫，好似上次流水式一定多人過612，最少都300萬

今日有幾多冇人知，但一定係十萬計
不過重點在於：一定唔係幾千幾萬咁少，而且好多風向撚想講到場革命已經步入尾聲咁

其實好多人

有冇五十萬人我唔知，但一定唔止幾萬，最少最少都十萬起計
連登勁多人帶風向話失敗無人出嚟，信果D下次出去用對眼睇吓

呢個就係我地想要既場面

pull

！ 支持

Ho ball

成功係因為九龍比港島更容易走
就算你冇車搭，你都可以行路返屋企
唔似喺港島，佢一封鐵，一查巴士
你好難走，游水都搞唔掂！

好勁啊！響呢個時勢仲有五十幾萬人上街，證明香港人並無厭倦抗爭

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

出左去既人點上連登
有時網都上唔到
咪玩啦

呢個真

cls

及違了

仲唔宣傳

係多人
但應該冇呢個數
唔好作大ok?

source 係鳩硬sir .....

係呢度

根據統計今日尖沙咀大遊行約53.7萬人參與， 是九龍歷來最多人參與嘅遊行

大家推唔推自己諗

有無53 心照啦 你開心就好。。。

咁我就放心了

因為有美國人來監察啊
所以做咗保護罩
外國嘅戰線真係好重要

順利還順利

但真心質疑53萬

流水式個次民陣講明冇計灣仔金鐘

今日幾千就唔會
不過覺得頂盡十萬

仲係淨留係連登的確係小數
開花早就係國際線上

咪撚再吹53萬人
鳩硬Sir鳩噏，咪撚理佢啦

我哋成日話藍絲篤數／毅進制
而家連我哋都去到佢哋個層次？

係咪因為美國議員黎左咋

鳩硬係高登時期五毛

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

有手足被捕喇！太子

個個都只係連登t g圍爐宣傳，人數當然唔會多

啲狗呢輪收左手

唔需要再講呢個話題